其實扣埋俾銀行既利息，要升幾多先賺倒錢

見啲人賬面有賺就當賺咗
但想知真實要升幾多先可以抵倒利息同雜費？

首先學咗點樣計一手幾錢，以股票A為例，每手1000股，股價係$13，一手價錢等於$13x1000股=$13000
假設股價上升至$14.5，每手價錢會上升至$14.5x1000股=$14500，賬面利潤$14500-$13000=$1500，扣除手續費同佣金就係實際所得，普遍嚟講銀行嘅費用會貴啲，你開個股票戶口求其買一隻就一清二楚

拎番出黎先叫賺到錢

講樓定股？

屌係喎應該係講緊樓 柒咗添

正文講股票

樓主正傻鳩 問到1999